屌你班仆街連登仔 學生手足要賠港鐵各14萬就叫佢地破產 依架有手足比人捉到逃票就叫唔好交罰款想棟鳩人 信你地講野就仆得街

過完法庭傳票都係唔交會比人通輯唔撚通知你
隨時隔幾年唔比出境先知比人通輯緊呀

同咩叫2個手足破產對日後人生完全無影響一樣棟鳩人

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

連登仔不嬲都係咁
只會顧自己
本質同藍絲冇咩分別 只係立場唔同

星火可能會幫手交罰款
不過而家唔知點
612會唔會幫到手?

上連登 勿認真
咁都唔撚知

真係on99

蕭生講左 唔好衝動

最後搞到咁就咩？就係唔想有人受害

依一單唔係612話會嘔錢出來幫手比咩

嘩 完美示範咩叫鍵盤戰士

我知道你係到曲線緊

笑撚死人咩

民事唔同形事呀樓豬 不過我唔否認兒登垃圾係大仆街